(無限斜棟) 有冇發覺個名有個"珊"字嘅女仔都係靚女

蘇麗珊好可愛噢

一個cctbb fan屎負我皮

兩個

呂珊

有冇第個唔該
佢後生都應該ok

文詠珊

徐子珊

Janice man 好正

都可以一戰

方國珊

陳寶珊

施麗珊

拿渣好可愛架

乜水

方國珊？

重覆咗
佢細個係可愛

Oh sor，你都幾識食

李麗珊

btw 泳衣照好似方力申
其實係咪親戚？

我唔係biden， 你誤會了

屌，咁多負皮

認同

嘩，方國珊好得呀！

我發覺原來我bam咗你條撚樣喎

余詠珊

金卡戴珊

林珊珊
有兩個珊係咪double咁靚

文翠珊

Agree

佢今屆應該選到勒卦

甄詠珊？

陳寶珊+1

雅麗珊郡主

金牌囡囡

雅麗珊郡主同事頭婆，2019年

hotcha 嘅 regen

係咪得我一個諗起李麗珊？

後生唔差架 以前上台唱歌

佢果時做乜咁諗唔開唔嫁人
而家成隻獅子咁

ching sick ball

新會然

余詠珊：？？

屌 尾二嗰張又真係幾可愛

想當年我第一個留comment

珊你個頭

唔駛佢啦今屆

係樓主迫我

靚版糖妹

李美珊

尋晚睇咗，又真係幾能可愛

點解冇人講文翠瑞

破左好多連登仔處

好可愛呀

一個珊就得
兩個珊就柒

評已正

扮打字有口音好撚有趣喎, 我要笑嗎?
.. 哈 ..哈

張玉珊

竹筍波

乜 水

咁都知？

林珊珊